好多支那病人去過藍絲鋪頭

想幫趁，命仔要緊，不了